[1018] 人鏈吹雞

聽手足講有好多小朋友幫你地自製好多面具

一齊參加，唔好令小朋友的心機白費

Reference :
今晚唔諗住參加面具人鏈既入一入嚟

推

好有心

多謝手足

😡

星期日 尖咀見

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

多你一個真係好多

重組警隊刻不容緩
五大訴求缺一不可

一陣見

Push

推哂人鏈post

push

都冇人搞 咪自high 啦

推！

彩虹冇人

牛頭角無人

李小龍像無人

油塘超多狗

想要絲打幫我戴面具

有人話棄牛頭角？好似話太多狗

邊到有得拎呀？

星光大道無人？

銅鑼灣？

注意！因重狗已棄牛頭角！大家請密切留意情況 7點唔對勁寧願棄 小心安全為上🙏🏿🙏🏿🙏🏿
From tg 觀塘group 轉左去觀塘/九龍灣

但我行緊去牛頭角 真唔真？

唔建議帶裝
高危人士小心

牛頭角去果2邊都係十分鐘

幫推 觀塘準備

人鏈之路 九龍塘 F出口 唔夠人 有無人會係黎緊架?

原來紅磡區副指揮官鐘雅倫
有美國國籍
大家一齊幫佢
同享大灣榮耀
快啲入去簽聯署

pusshhhh 點解我唔見人既

我唔見尖沙咀有人既

幫推各區

幫推

麻煩收工人潮推post

小朋友：原來d哥哥姐姐係咁冷漠，咁三分鐘熱度，寧願去玩都唔幫下香港

puahhhhh

鑽石山4隻防暴

人鏈玩撚到爛啦屌

up

人呢

人呢屌？

無人

今次好似傳媒都無報

Mk 冇乜人

無乜人

知唔知屯門有冇

KF要人

行過石硤尾得十幾廿人

冇

上次有埋頭版宣傳 今次根本谷唔起 成個星期焦點都係查案

綠色狗又守黨鐵站

撞！！！！

推！！！

仲早

成個十月都係冷淡咗

咁膠，留力10月20 算la

Tst 要人

出緊！ 不過單拖

屌，遲到

油麻地附近有狗車入面狗帶黑口罩 著便服
旺角同油麻地都有郵政車（唔知關唔關事 平時咁夜好少見）

tui

根本人鏈就玩到爛晒
仲話要18區

上次都係遲半個鐘以上
等下啦

點解個post推極都上唔到第一
第一一直係港女post

1020tst

Mk B出口有狗 唔好帶文具

九龍灣叫緊

出嚟啦

出黎未呀

仆街荔景都冇人...
同上次人鏈差好遠

屌好撚多狗

撚推

沙田/大圍咩環境
邊度少人就補嗰度

要人！

真係要吹雞
同上次比差好遠

萬聖節快樂

推啊屌

仲早嘛

吹雞呀

OAEUFHB

唔洗比冷氣軍師吹失敗風氣KF呢邊已經開始多人放心出

中環竟然冇人⋯快D來啦各位

其實蘋果有報到

邊個站開始多人？
想轉場 李小龍像都無人嘅

尖沙咀星光大道啲人咧？去哂邊？
快啲收工出嚟啊各位！

推呀

Pushp

差你一個！

Push 要人呀

葵興冇人

天后人呢？A2 出口賣樓嘅仲多過自己友

觀塘完全唔見..

觀塘冇人

美孚唔夠人 連唔到上嚟

D出口巴士站嗰邊有

大仙無人，變晒仙人

推Po推Po

吹雞呀！排到黎未呀！

推啊
香港人唔好例遲啦

Up!!

推到外婆橋

好有心

推，有冇西環手足？

pushhh

各區都唔夠人
最後分分鐘得沙田搞得成

有無藍田人

太古嗰邊如何？

中環冇人

唔侵大西北玩

過緊黎

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我係遮打，要人啊喂！

佐敦無人

到咗集合點

好激激， 人權法未實行， 美國佬唔鐘意

荃灣黨鐵閘內好多狗。注意

地鐵站出口有狗

長沙灣冇人

唔該推反上去！

人呢？

長沙灣地鐵站有狗

行緊過嚟

去緊ssp

推呀 ，無晒行動post

中環少到

大家快出來！！

觀塘D出口！

屯市 有比賽

旺角開始了
由旺中嗰條行人天橋

勇

武

推 要人

仲食緊野 通常都係8點先有人

到

荔枝角唔夠人

觀塘咩環境

手足
多你一個就好

Hi

人鏈咁少人就可以組到
如果今晚組唔到即係話畀全世界聽和理非活動正式收皮

太古都幾多人下啦

冇人呀荔景要人呀

鑽石山要人

呢個正！

出黎啦

旺角要人呀

好高質
下次應該新界搞返次
屯門天水圍元朗上水

有冇圖

好多popo周圍嚇人

嚴重冇人

推爆

d出口，隊尾泳池

荔景要人荔景要人荔景要人

尖東站向k11多狗

日常抗爭 小朋友都得

旺角開始多人
大家加油

毒撚唔駛怕啊
今日面具之夜

願榮光 歸香港

KF要多啲 谷上荔景

鰂魚涌完全冇人

諗緊轉唔轉去太古

kt

出緊

人

收工嚟緊等埋我

長沙灣C2閘口有十9幾個防暴

過緊嚟

邊度要人啊綠色線

灣仔完全無人

屌 日日係度查案 做番實事啦

旺角仲爭你一個喎

剛剛有幾＋人的

冇面具照出呀

鰂魚涌有冇人

屌尖東冇人

車公廟有冇人啊？

炮臺山差你一個炸，快來

仲有半個鐘

唔撚洗理班狗

北角華豐附近兩架狗車

唔夠人啊

香港人慣左8點先到

小朋友可以提早哈囉喂啊

要人啊

富臨外面有

普通口罩都可以畫畫

金鐘搵唔到

美孚地鐵站多狗

九龍塘搭緊巴士塞到仆街，完左都未返到自己嗰區

黎啦喂

咩位有狗，過緊嚟

宣傳唔夠呀
即刻離開連登去其他地方吹雞

不如喺度連住落去報告下自己嗰邊嘅情況
1935 KF人數充足 唔知有冇連到去LK

太子要人

C 同B 出口之間

我都係
不過畫連豬
朋友話我畫連狗畫得幾好

荔枝角都唔夠人呀

人在cwb 嚴重唔夠人

5分鐘前喺地鐵站入面B出口

彩虹匯八坊1樓小巴站有兩架狗車，有狗有便衣狗，手足小心

尖東要人呀屌

今次人鏈有冇tg group？
上次8.23有公海有組長group協調

有呀
823公海都有份推

要人！！！

推呀 上環唔夠人

quit咗

四隻防暴係天橋望住

遮打靜過鬼
有2隻狗

中環環球去IFC天橋有幾隻防暴唔知做乜鳩

九龍塘要人

上次都係八點先聚到人
未去既快D去

有無影相

收到

1020

p

唔該

pish

旺角條鏈係邊個位？

我到咗喇

你最好日日都帶面具
驚出街嚇親細路

推呀 各區都要人呀

快啲黎，唔夠人

咪分化啦你條月台仔

要人！！

推 油麻地消防局有3架豬籠車，手足小心

灣仔要人

黎緊了

牛頭角無人既！！！
有無tg group

吹淡風既人唔知咩心態
明明好多人
未出快出

頂急上小巴冇影到sor
淨見到一個便衣，男短髮灰tee著警察背心

全香港都唔夠人
我知係支線，但出到都試下出喇

油麻地c出口有人等緊大家拖

美孚開始連緊

有

嘩屌,幾時開始宣傳?

中環交易廣場天橋 每50米有4隻防暴狗，有旗手

長沙灣有人？

宣個禮拜啦..

人呢 吊

求連過嚟尖東

荃灣好多人.

鑽石山都多人喎
8點開始???

彩虹至藍田邊度要人？

7點集合 8點開始

無面具都無所謂

油塘少人

光復香港，時代革命

推
敷面膜都得㗎！

九龍塘要人呀

旺角無人？

仲有長槍

玩撚完膠未？

唔夠人 推爆佢呀

有啊

金鐘要人，剛剛先有眾到少少人

喺邊個位？

警狗真係警狗
一家大細出嘅活動都配長槍

我喺咪去錯地方？遮打數埋得10個人到

天后炮台山要人！

人呀 出黎呀

中環冇人啊快D來！

推啊

其實邊個諗八點次次都咁早，ot加食飯加搭車 九點開始就差唔多

尖咀狗屋對面食緊野

多你一個好多

兩邊一撚樣

尖東

深水地鐵有防暴，7-8個

美孚A出口入面都有狗，低調拎住面具冇事直行直過

油麻地站有防暴

一個人係九龍灣 好慘

點樣

me too

推 唔夠人

OK
你今日幾令囝

多你一個好多！

我嗰邊好大聲好多人

F 出口呀 好多絲打等緊大家

要人

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

冇帶口罩冇fd
啱啱做完gym諗緊過去同人講可唔可以企你隔離個畫面
好尷尬

觀塘d出口開始，去到藍田啦

完全唔夠人 等巴士既人仲多

九龍塘好多絲打等緊大家拖手仔呀！！

我都係

尖咀黨鐵站目測有狗20-30隻

月台仔今日去邊區

人呀屌你地

city bu撚呢
我要見到九龍塘樂富石硤尾逼爆呀

美孚夠唔夠人？
長沙灣連緊去荔枝角

大窩口站兩個出口都已經有防暴，手足小心

拉返向牛頭角方向啦

Tui

推推推推推推推

推
兩間U都唔出？

我過緊黎啦 運動look

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

唔洗驚尷尬 到到全部都係手足
出聲問就可以

中學生真係出咗好多力

巴士

美孚站D出口有狗

中環噴水池有十幾人，唔夠人，加入啊各位！

巴打

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

剛放工 kt依家邊度攝到位

歡迎進入和理非都係暴徒既時代

油塘要人

觀塘人

又話人鏈
比藍絲睇死，政府話民憤減少喇，屌晒你地老母

鰂魚涌唔見有人鏈既

喺地鐵站出口對面
要人

我就到啦

比啲耐性
推

lm

邊個諗八點，ot狗表示仲食緊飯

九龍灣要人呀

長沙灣要人

啱啱先聽到有大媽同佢地講「呀蛇加油！」差啲未食嘔兩碗

邊度唔夠人

油麻地站內已有防暴犬隻

喺bu 聯合道連梗

最緊要人到
食緊野既食埋先

推 永隆街出口

旺角多人

但多你一個就最好

大圍有冇

大家係咪已經遺忘咗呢4個月發生嘅事？

我地係咪最終都會輸得不明不白？

食飽飽先尼
唔洗急

完咗先食飯喇

有狗車經過九龍灣巴士站

人啊 要人啊

無人嘅？！

more people pls

星光無人？

721
811
831
101

臨急臨忙用a4 紙搞左張雜種頭像

請多人的分散去少人的地方連

荔景要人要人要人

荃灣線邊度要人？

太古排緊人鏈啦

我路癡 研究緊自己啱唔啱位 我係a果條天橋呀

荃灣C出口附近有犬隻(10隻以上)出沒

荔景

完全無人，shit
手足已成condom

尖沙咀人好像唔多

柏麗過緊來

都唔見有人

沙田區邊度比較缺人？

ok thx巴打 我去R人啦

港島東區需要人
鰂魚涌 太古
街坊快d食完飯落去

sogo左右少量

中環要人

九龍塘唔夠人呀！！

長沙灣多狗入狗鐵

組隊啦我地

旺角係咪已經夠人？

過緊葵芳站

之前8點充滿人

看怕搞左幾次人鏈

熱情冷卻左

可以試下萬人是雜種活動

太子有冇架 企左好耐

尖沙咀有冇人

鑽石山開始中

出緊tst

尖咀人呢 去哂邊

中環上環一個人都冇

有！好多手足

九龍塘成隊狗 F出口

唔好心急 宜家度度都popo

喂自己帶口罩gp埋就拖啦
唔好等人帶

中環同上環要人

彌敦道一個人都冇
反而一大班人等巴士

3衝鋒去緊尖沙咀海旁

荔枝角連緊長沙灣，
美孚荔枝角中間完全唔夠人

港島西cwb都唔夠人

九龍塘好撚多狗

西港城個邊有人喇開始

唔好搞十八區
會唔夠人

集中d

咩位置 過緊黎

星光

大窩口！

有冇多啲人

觀塘d出

sogo見到人

九龍灣點？

依家西灣河隊過緊嚟
太古鰂魚涌街坊落樓！

推 炮台山唔係好見到人

慢慢尼 加油

美孚想向荔景連，荔枝角應該會連到長沙灣。

有冇油塘手足連黎觀塘

觀塘人企鬆啲

葵興葵芳缺人

Tg:
Tg:
注意！因重狗已棄牛頭角及油塘！
彩虹集合改成B出口
佐敦手足請前往尖沙咀
黃埔人請去尖沙咀
火炭手足請前往沙田運動場
自己去返最近嘅站 唔好睇邊個站少人就飛過去！

香港

旺角建興大廈要人

彌敦道唔夠人

加油

向油塘推進呀！

宜家係第一城，沙田要去邊

唔夠人

個個站都唔夠人
求下你地出現

尖沙咀缺人

大家企得太密好似排隊咁

觀塘d出好撚多人

屌你老母 帶住連豬面具好難睇電話

加油 來吧

夠人嘅位置企疏啲，可以拉遠好多

銅鑼灣

全部人企鬆d呀

上環要人

鑽石山拉緊大隊過去黃大仙

太古同西灣河就快接軌
多d人呀

發夢見到九龍灣依家去到啟業炸

沙頭角要人

依家邊個位唔夠人

新屋嶺要人

食埋野好尼啦咁多位手足

Tst要人

牛頭角而家冇狗？ 頭先重狗所以棄左

觀塘連到藍田站，希望連到油塘

全部都要！

觀塘同藍田已連接

唔好唔記得

我企緊啦巴打

同上次d配套差好遠，上次每幾分鐘講一次邊度夠人邊度唔夠人

仲玩電話
同隔離個絲傾下計啦

金鐘去返灣仔方向

西環冇人

沙田人鍊邊個位缺人？我要睇邊度落車

葵芳接葵興要人阿

Pp無人？
而家去緊中環睇下

荔景非常要人！！！

油塘手足在哪

尖沙咀連緊

尖沙咀龍尾重慶大廈 要人

九龍塘點接去石硤尾

彩虹要人啊

kt連去同仁市集嗰邊先

尖沙咀狗屋有手足，可連接

康城要人

荔景要人！！！！！

點解今次配套同之前差咁遠

推 一步步尼

推大

荔景嚴重唔夠人

彩虹得幾個人

沙田要人

越攪反而越攪得差

彩虹要人呀!!!

815唱國歌呀！

去返灣仔

唔好灰心
宣傳今次唔多夠
好多街坊見到先問有咩活動搞

因為今次無份做搞手囉

彩虹a出口

要人呀！

因為上次係第一次 d人有新鮮感

中上環要人

開始多人啦

重申 彌敦道嚴重唔夠人

開始有雨傘運動散水feel

條路線太長

仲有唔好再6大訴求了
五大訴求

唔關事，上次每分鐘有人update邊度夠人 邊度唔夠人，今日我問咗好耐九龍灣去到邊一個人都冇人答我

之前唔係18區咁多，同埋食正30周年

今次有屯門 同沙田 都分左好多人走

九龍塘出口有個位連去天橋

推推推

荔景站c出口門口 豬龍兩架 全狗

金鐘人鏈行去左灣仔方向

上次多人匯報

沙田大圍咩情況

有狗唔怕
嚇尻你

入又一城定點

推呀！

尖東K出口勁撚多軍裝同黑衣便裝

上環到邊？

上次有晒google doc比人知咩地方冇人
今次得幾張文宣.....

推 彌敦道要人
旺角手足請開始connect

報定

灣仔銅鑼灣人數ok

出來吧一齊

今次度度都有黑警

唔洗理啲狗

荔枝角連左長沙灣，美孚方向去到億利

北角好冷清

尖沙咀碼頭太多人

驚條春

Pish

又一城個位 有天橋拉出去

次次都係架啦

出黎

尖東K出口個停車場有幾架狗車

灣仔警察總部冇人

知唔知灣仔龍尾到邊？

旺角應該去邊度?
見唔到大隊

唔洗理d狗 大家出黎

Choi hung no people ar diu

其實灣仔嗰條人鏈喺邊？

彩虹a出口要大量人

近five guys附近

金鐘同問

同意呀 無人咁

九龍灣咁少人

屌，問咗半個鐘九龍灣 觀塘去邊都冇人答

呢個都係原因，無統籌

荔枝角，美孚繼續要人connect

鑽石山30個人都冇想點

Kt泳池

炮台山都冇咩
有冇人黎幫手呀

荔景啊啊啊啊啊！！！！要人啊啊啊啊！！！

去鰂魚涌或者炮台山

b出口

九龍塘唔夠人呀

繼續企鬆d呀

鰂魚涌冇人嘅

太古好多人...

開始推進 旺角手足請報

有幾十人

駁緊去太子

巴士上面唔見北角炮台山有人鏈既

港島人鏈係咪正式gg

第一次全港人鍊之後都做左好多次地區性人鍊，都有好多人，點解今次咁少架，真係要諗下

真心建議搞多次
由香港之路既搞手統籌
11.23可能係個好日子

東區connect 緊

金鐘要人 灣仔銅鑼灣企太密 去天后金鐘走

旺角開始排緊

金鐘同灣仔條鍊gp 埋左

頭先有人話旺角8:31默站3分鐘

散開晒
上次冇新界
今次沙田屯元都有

所有野第一次都多架啦...

有沒美孚手足報一報

港島東差唔多connect到

跑台山4，50人 要人！

用雨遮連都得啊！！！

九龍塘要人啊！！！！！！！！

推
真係好睇地區

今次好似無開tg group?

鑽石山無人

油塘咩環境？

旺角竟然無人？

荔景要人！！！！

終審法院要人！

係b出口

荃灣黨鐵站內約 20狗，4隻一組守住所有電梯位

尖沙咀人鏈正往佐敦方向推進

好似要再多Ｄ人

淨係b出口？無連住？

東區連到北角 20:28

九龍灣連到啟業

油塘無人

推呀 屌你老母 出自己個區啦

上環至堅城完全唔夠人

葵芳連唔連到

出黎呀屌你老母！

天西大量警車 stand by

西環尾 十個人都冇

今日唔掂

冇人鏈？

上次人鍊你吹風吹咗成個星期

熱門post成日都係講話 拖女拖男點算

今次就成個幾星期都係睇cctv

金鐘灣仔銅鑼灣應該都有人
唔知連唔連到

來

尖沙咀好多手足啊！快啲出黎繼續連啊！！

屌你老母 cwb wc 都連到呀 其他出自己區啦

石硤尾九龍塘中間要人 南山位

西環要人呀

荔景要人

深水埗去太要人

荔枝角過左億利

2030 長沙灣地鐵站阻面有三架警車

就快到mid term
少左好多人

中環勁多人

太古坊對面兩架豬籠車

灣仔到咗循道香港堂附近

長沙灣政府合署
去長沙環方向
要人
就連到

要多d 時間宣傳，好似第一次咁宣傳真係強好多，其實而家所有活動宣傳都係好弱，甚至無人知有乜活動，有人問今日咁多狗又有咩事，唔知有人鍊

金鐘中環無人

美孚手足報報？

荔枝角長沙灣要人呀

個個掛住做神探嘛

11.23搞一次做區選前奏
大家覺唔覺得係好事？

2032
KF行緊去KH

荔枝角連到長沙灣未？

油麻地都連唔到去旺角啊屌

報數啦 完咗再檢討

有人有人但唔夠多

上環去堅城完全唔夠人

今次唔算好成功
但一定唔係失敗

起碼有個教訓

話畀我地知 查案唔可以壓過行動

特別鳴謝各位手足令我公司即刻拉閘

荃灣已經好多人
麻煩黎緊既手足轉戰其他地方
同埋身處荃灣既手足向大窩口方向向前行
等荃灣線可以連落去葵興

旺角開始多人

未 喺長沙灣徑就斷開左 麗新對面

agger

彩虹唔夠人！ b出口！

咁快啲收工去拖手仔啦

少得可憐

油塘藍田 迴旋處

依家黎仲黎得切！
例遲係香港人特性呀嘛
快啲出啊！！！！

快出啊啊啊啊

炮台山

我都係前日先見到張poster個攪手真係

堅尼地 卑路咋街公園要人呀

巴士黎緊 但有冇口罩多

今日收工先見到。。。

金鐘咩位置？

觀塘線
藍田-唔夠
觀塘
牛頭角
九龍灣
彩虹 A定B出啊
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-多人
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興
葵芳
荔景 -唔夠
美孚
荔枝角-長沙灣 連左,到億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

冇人mark,太難啦

唔好響度放負

有！

唔夠人九龍灣都未連到去彩虹

林士德連葵芳要人
就駁到啦

唔好怪手足
搞活動唔係易

彩虹b出口要人

可以係億利拉d人過去，我去緊美孚睇睇

你係邊度？？

觀塘隊尾在觀點藍橋

等耐少少等人見到join 啦，可能真係好多人都唔知，當然多狗都係一個因素

上環至堅城唔夠人呀

推啊
一齊mark

彩虹b要人！！

有冇荃灣人啊

根本就唔應該再做 隔幾個禮拜又拖一次手都唔知做乜效果仲衰過拖手既人每個推一個twitter

費事比人話分化 今日我知冇意思都一樣有出

幾點唱國歌

北角至鰂魚涌唔夠人

觀塘線
藍田-唔夠
觀塘
牛頭角
九龍灣
彩虹 A定B出啊
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-多人
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興
葵芳
荔景 -唔夠
美孚
荔枝角-長沙灣 連左,到億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

尖咀多人

有，拖緊

荃灣多人
荔景唔夠

人鏈

其實我地人鏈係社區
不如趁呢段時間宣傳1020

試著嗌
「星期日 上街」

美孚龍頭去到九巴

九龍站 南山 石硤尾
唔好慢慢等紅綠燈直接行過嚟啦

推啊呢個正！！！
星期日 上街

黃大仙狗舍外兩警車加十零popo

9點一齊唱國歌然後散?

中環咁都叫多人？

彩虹b要人！！！

星期日 上街

好多人帶呢隻淘寶面具
頭先蘋果問人係邊買 佢話唔講得
原來係淘寶...唔怪得知唔講得

油塘要人 聖當當

連豬豬面具！！推 大家出哂黎未呀

觀塘線
藍田-唔夠
觀塘 隊尾在觀點藍橋
牛頭角
九龍灣
彩虹 B出要人
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-你自己mark
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角- 北角至鰂魚涌唔夠人
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興
葵芳
荔景 -唔夠
美孚-美孚龍頭去到九巴
荔枝角-長沙灣 連左,到億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

冇人mark,太難啦

更新，美孚去到消防局

香港站無人喎

上環唔夠人
銅鑼灣去到北角斷哂冇人

各區都有人

你知你又唔mark

西區手足已成孤兒

一齊mark！！！
去要人嘅地方！！

大窩口點去葵興？

九龍灣就黎連到彩虹

觀塘線
藍田-唔夠
觀塘 隊尾在觀點藍橋
牛頭角
九龍灣
彩虹 B出要人
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-你自己mark
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角- 北角至鰂魚涌唔夠人
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興
葵芳
荔景 -唔夠
美孚-美孚龍頭去到消防局
荔枝角-長沙灣 連左,到億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

觀塘線
藍田-唔夠
觀塘 隊尾在觀點藍橋
牛頭角
九龍灣
彩虹 B出要人
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-唔夠人去金鐘又斷去西環又斷
金鐘-中環方向要大量人呀
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角- 北角至鰂魚涌唔夠人
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興
葵芳
荔景 -唔夠
美孚-美孚龍頭去到九巴
荔枝角-長沙灣 連左,到億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

荔枝角人鏈只係去到億利工業中心（程班長個到）

依家黎仲黎得切！！！

巴士經過長沙灣見到 好感動
香港人加油

落車啦

要人，推

係.. 唔係唔查，一兩個集中，而唔係成版百9幾個topic都係

翻到屋企即刻出仲黎得切！！！

彩虹A B出口都有人
一邊連緊九龍灣 一邊連鑽石山
快join！！！

Mark完唔睇？

有用要推呀

推啊！
去唔夠人嘅地方

要人要人

TST狗屋連極都仲係喺TST狗屋

要人

觀塘線
藍田-唔夠
觀塘 隊尾在觀點藍橋
牛頭角
九龍灣
彩虹 B出要人
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-你自己mark
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角- 北角至鰂魚涌唔夠人
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興
葵芳
荔景 -唔夠
美孚-美孚龍頭去到消防局
荔枝角-長沙灣 連左,過左億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

屌 深水埗

做咩？

啱啱大窩口掉水樽條友係做乜鳩

觀塘線
油塘 聖安當要人
藍田-唔夠
觀塘 隊尾在觀點藍橋
牛頭角
九龍灣
彩虹 B出要人
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-你自己mark
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角- 北角至鰂魚涌唔夠人
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興
葵芳
荔景 -唔夠
美孚-美孚龍頭去到消防局
荔枝角-長沙灣 連左,過左億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

要人要人要人

太古connect！！

油塘直程冇人
你連寫都廢事

垃圾之最

吹大雞！

好撚夠人

彩虹頭先兩架狗車經過，無事丫嘛？

推推

藍田邊個站?

美孚過緊天橋，荔枝角去到大新

應該無
有警車係牛池灣消防對出

油塘狗竇黎

好多連豬

藍田鏈尾在近基孝迴旋處

油塘人出嚟啦屌

度度都有，出黎嚇9人

九龍塘石硤尾 connect

跑台山天后connect

推呀

香港人 唔好忘記幾多人為呢個運動而死
幾多人冇咗隻眼
幾多人失去自由
有人斷咗隻腳
有人因為咁去自殺
有人冇咗份工

而家大家企出嚟付出少少都唔得?

荔枝角盡拉啦

筲箕灣 西灣河 太古 已connect

美孚荔枝角connet

香港人 唔好忘記幾多人為呢個運動而死
幾多人冇咗隻眼
幾多人失去自由
有人斷咗隻腳
有人因為咁去自殺
有人冇咗份工

而家大家企出嚟付出少少都唔得?

西環有冇手足？

未呀 嚴重唔夠人

油塘鏈尾藍田救護站對面

西區告急

啲狗車仲要慢慢行

係，上次有co ordinator

有，西鐵站下面

金鐘 西環 中要 西盤全部要人

美孚荔枝角夠人，過緊長沙灣

推啊！
多你一個好多

上次多到仆街
今次冇人

唔關狗竇事，連人鏈都驚
正一垃圾地方

卑路乍灣公園得10零個人咋！！

？咁都要阻
反抗啊香港人
遲啲警狗食飯都告你非法集結

9點散?

好多人啲面具都好有心思

推啊，多人嘅地方企疏啲啊

油塘鏈尾係救護站對面開始拉長緊去聖安當啦

葵興葵俊苑黨鐵方向有狗車

直接行去西營盤connect佢啦
企係度好尷尬

9點北角唱歌

拖到幾點

九龍灣好似connect到彩虹

黨鐵好似10點stop service?
但搭巴士啦，理閪黨鐵

觀塘線
油塘 聖安當要人
藍田-唔夠
觀塘 隊尾在觀點藍橋
牛頭角
九龍灣
彩虹 B出要人
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-你自己mark
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角- 北角至鰂魚涌唔夠人
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興 - 完全無人
葵芳
荔景 -唔夠
美孚-美孚龍頭去到消防局
荔枝角-長沙灣 連左,過左億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

星期日 尖沙咀

文宣嗰陣講係9點，實際要睇現場情況

9點唱歌!

美孚荔枝角connected

推啊
依家落仲黎得切！！！

天后至炮台山connected , 北角 ng g

9:00唱願榮光歸香港

推

香港人 唔好忘記幾多人為呢個運動而死
幾多人冇咗隻眼
幾多人失去自由
有人斷咗隻腳
有人因為咁去自殺
有人冇咗份工

而家大家企出嚟付出少少都唔得?

觀塘線
油塘 聖安當要人
藍田-唔夠
觀塘 隊尾在觀點藍橋
牛頭角
九龍灣
彩虹 B出要人
鑽石山
黃大仙
樂富
九龍塘-要人
石硤尾-到九龍塘要人,南山

港島線
堅尼地城-唔夠
香港大學-唔夠
西營盤-唔夠
上環-唔夠
中環-你自己mark
金鐘
灣仔-OK,到循道香港堂附近
銅鑼灣-OK
天后
炮台山-4,50人
北角- 北角至鰂魚涌唔夠人
鰂魚涌
太古-多人
西灣河
筲箕灣
杏花邨
柴灣

荃灣線
荃灣-多人
大窩口
葵興 - B出口
葵芳
荔景 -唔夠
美孚-美孚龍頭去到消防局
荔枝角-長沙灣 連左,過左億利
深水埗-去太子要人
太子
旺角
油麻地-到旺角要人
佐敦
尖沙咀-重慶大廈,狗屋

北角一直disconnect

沙田散緊

筲箕灣西灣河太古已連線

香港人 唔好忘記幾多人為呢個運動而死
幾多人冇咗隻眼
幾多人失去自由
有人斷咗隻腳
有人因為咁去自殺
有義士畀狗性侵犯/虐打
有人冇咗份工

而家大家企出嚟付出少少都唔得?

希望下次有中共元老面具集會

衝緊去港島，望趕得切

軍師喺屋企睇緊cctv⋯⋯

失焦喇

推香港人加油

唔駛人 岩岩尖沙咀已散

好撚精彩

完咗喇？

西環尾散左

北角散咗

到最後都連唔到

星期日，尖咀見

鑽石山連左黃大仙

長沙灣站內多狗

幫手推

九龍灣已散

旺角已散

最後好似連到彩虹

葵芳已散

星期日 尖咀見

冇辦法啦
仲諗住會有上次咁多人

銅鑼灣已散！
星期日 九龍見！

星期日再見啊

佐敦散

星期日 尖沙咀見

中環已散 星期日見！

文宣唔夠，熱門全部神探po

大圍已散

旺角3架狗巴 2110

amazon都有 但貴幾倍啫
同一件貨 因為好多支那豬搵人幫手上架去amazon

星期日 尖咀見！

好彩旺區連到
不過冇計
個個做神探

星期日見

葵涌道葵興邨
AM7384

鑽石山巴士總站有人非禮報咗警 小心有object

葵興已散

唔緊要，起碼今日啲相好靚
顯示到香港人有創意一面
同埋我地仲未放棄
又有相俾外媒同國際戰線

今次多左屯門同沙田 算係咁

今日無人唔係因為d人唔出，只係唔夠宣傳，大家唔好氣餒

咩事？

4狗車往源禾路，車入面狗帶黑口罩，映唔切

其實大家企得太密
如果攤長兩隻手黎企
會容易安排位置
唔駛成日行下前又要行下後

有人非禮捉到
受害人報咗警

仲報警

尖沙咀散了

個問題係呢個面具

個女仔係咁喊

屌 又係啲藍屍仆街？

Push 10.20

仲有好多狗係多區搞事呢

香港大學站要人 push

唔知有幾多人
但今次要撐闊雙手同拎A4

拖唔到手仔嘅巴打
星期日街頭見啦

今時今日仲報狗，狗拉晒全世界就真係多謝佢

九龍糖站f出有狗

其實真係報警做咩.....

真係好多人怕蒙面囉On9

西裝友feel

東區好齊腳喎 筲箕灣連到鰂魚涌定北角？

我都想知。。。所以要提大家

徵求靚相瘋狂po twitter

投先口號都話
解散警隊.....

我覺得除咗文宣無第一次咁鋪天蓋地之外，都要認一樣嘢
真係有一批和理非係驚蒙面法

真心好成功 快d輸出國際

以油尖旺目測
今次少咗好多中年人

Agger,
響港島有師奶叔叔，但係真係唔多

今次人少左，唔要同要有戴面具有冇關，
因為要make efford 整/買面具

黑警想玩都無得玩
返去食狗屎啦

小左中年人可能係文宣唔夠，佢地未必跟連登跟得咁貼

太古好多中年嬸嬸和大叔

中年人有幾多個會上lihkg，遍遍今次文宣基本上得lihkg，你想有幾多人見到

啱啊，大家都好有心思，好團結

今次人少左，唔知同要戴面具有冇關？
因為要make effort 整/買面具

香港全區人鏈文宣要好足夠先得

其實都多人，不過有啲區突然有，例如屯門，可能岀唔切

見到屯門有面具設計比賽 好多細路仔參與
呢啲值得鼓勵

但今日D區都多人

今日可以俾到勇氣佢地

小妹妹唔識世界。。。

都啱，我隔離個嬸嬸有睇tg
連登TG 無睇開嘅其實都幾難知有咩支線任務

出色先係我地未來主人公嘛
唔通靠d廢老咩

多謝今次負責籌劃嘅手足，
初頭以為炮臺山會取消，點知道可以由天后練到炮臺山

改善不足，繼續努力

通常都係突然有藍c攪事，之後唔知邊條友死都要話報警，之後唔使一分鐘就成班狗捉晒

希望唔好比我講中

亂報警，害死人

成日撚狗

辛苦手足

不過都頗多係跟仔女出來，所以要加強對外宣傳

我果區有幾個幫手黎協調嘅都係睇落得11,12歲嘅小朋友，辛苦曬

太古真係戰場

上次蘋果有幫手宣傳，仲有報名。今次宣傳主打民陣遊行。其實都好好啊

但我呢邊都多中年手足 岩岩拖住個auntie好溫暖

太古都係

屌，叫淨係返工放工戴口罩都冇人做啦

係，今日太古係好多人，同上次一樣

好似有d係西灣河/鰂魚涌人，人太少過咗嚟

感動之餘又好sad...咁嘅年齡同鐘數應該係喺屋企休息或玩緊而唔係咁

屌你老母 石硤尾好似有人dum玻璃樽落手足度 待Fc

21:44 太和月台 7綠衣魔

我果邊住宅區有中老年人真係見到人鏈先知今晚有節目
有d 專登走黎打氣好warm

小左中年, 可能同宣傳和行動post 有關

有個絲打用zara袋穿窿笠頭 好得意

報狗嗰度點？冇晒消息咁

講返炮臺山果個V煞義工（同其他手足）
預早整咗好多spare 面罩俾到場人士
非常感謝您們的付出。
我都拎左個連豬

佢哋種喺樓梯嗰度貼埋文孫添！

感謝！

好想要個連豬

活動已經完咗，讓返個熱門位畀行動po

真係冇乜意思呢。遊行照戴口罩先係抗惡法

條友應該寫咗bot每隔一陣自動回一次

蘋果 立場IG
好撚靚

所以話香港人真係
戴個口罩都驚到瀨，慢慢潛移默化又接受多條無理惡法

好老實呢掛宣傳真係好少
我其實係放工咁濟先見到 即時print張v煞面具黎